含家橙老強金之父許仕仁放返出黎

咁都未撚死 屌你老母

強積金原意幾好,係管理費太貴,
黎緊應該會愈黎原平。

還我血汗錢

一蚊不入強姦金

養老不應靠政府.jpg

拎開綜援?

管理費貴，表現差

好佢老母
金管局請幾條team 追蹤主要市場指數，債券 已經全港可以用
係都要比銀行保險劏一大筆

宏利

係, 比人可以買2800, SP500 等仲實際

一係D investment grade FIXED income fund 都好

我全部買晒美股 其實回報幾好

港英政府就話姐
2047之後隨時1蚊都拎唔返

SP 500 平均一年10% 左右,
恆指比D 金融股(內銀同HSBC 拖低哂回報) ON99

強姦金拎去做定期回報仲好過保守基金

富達

你個investment horizon咁長
其實應該俾人買下 pe hf 果d alternatives

係 所以mpf唔好玩港股啦

黎緊？幾時？

Fidelity 點都好過宏利，你見宏利養幾多狗出黎搵食，咪又係你管理費出。

新聞一路有報基金公司下降收費,

同埋盡量選擇 D 0.2-3% 被動基金都會平D

轉哂美股先啦 如果怕美股太高 都可以轉香港以外

全部都係垃圾

屌你個西,一蚊都唔應該入

個個月比足1500，仲話下年要加到2500

一蚊都唔應該收
強積金我唔係自願去供